netflix有冇必睇劇介紹？

值，很多類型的劇集
walking dead在哪裏的Netflix也不會有 因為fox全球都有頻道

入下影視台啦

口味既野好個人。

Black mirror,
Crown
Strange Things
House of Cards
仲有堆Marvel 都係大路又受歡迎既野

不過今年netflix 我自己覺得13 Reasons Why 最好睇。
第2 就係black mirror 其中一兩集。
House of Card 回晒塘。

最近套德文劇Dark 都好好口碑。不過冇英文令我卻步。